\documentclass[a4paper, 14pt]{extarticle}

% кодировка текста
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% правила расстановки переносов; новые команды, упрощающие ввод специальных символов.
\usepackage[russian]{babel}

\usepackage[top = 1cm, left = 2cm, right = 1cm, bottom = 2cm]{geometry}

% абзацный отступ
\setlength{\parindent}{0em}

% расстояние между абзацами
\setlength{\parskip}{0.5cm}	

\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx}

% выравнивание слева содержимого одной ячейки таблицы
\newcommand{\alignleft}[1]{
	\multicolumn{1}{l}{#1}
}

% \caption*{}
\usepackage{caption}

% для подчеркивания абзацев
\usepackage{soulutf8}

\usepackage{amsmath}

\newcommand{\textfield}[2]{
	$\underset{\text{(#1)}}{\underline{\hspace{#2}}}$
}

\begin{document}

\pagenumbering{gobble}

\begin{center}
	МИНИСТЕРСТВО ОБРАЗОВАНИЯ И НАУКИ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ\\
	\textbf{ЮЖНО-УРАЛЬСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ}

	\vspace{.5cm}

	\begin{bfseries}
		РЕЦЕНЗИЯ\\
		НА ВЫПУСКНУЮ КВАЛИФИКАЦИОННУЮ РАБОТУ
	\end{bfseries}

	\vspace{0.5cm}

	Квалификационная работа выполнена
\end{center}
Студентом \ul{Дубровским Эдуардом Андреевичем}\\
Факультет \ul{Математики, механики и компьютерных наук}\\
Кафедра \ul{прикладной математики} \hspace{.5cm}Группа \underline{ММиКН-474}\\
Направление подготовки \ul{2311000.62 Программная инженерия}

Наименование темы \ul{Исследование методов вычисления матричной\\ cигнум-функции}

Рецензент \ul{Сартасов Евгений Михайлович, ЮУрГУ, доцент кафедры\\
информатики, кандидат технических наук}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption*{ОЦЕНКА ВЫПУСКНОЙ КВАЛИФИКАЦИОННОЙ РАБОТЫ}
	\normalsize
	\begin{tabular}{|p{14cm}|*5{c|}}\hline
		\multicolumn{1}{|c|}{\multirow{2}{*}{\centering Показатели}} & \multicolumn{5}{|c|}{Оценка}\\\cline{2-6}
		& 5 & 4 & 3 & 2 & * \\\hline
		1 Актуальность тематики работы &+&&&&\\\hline
		2 Степень полноты обзора состояния вопроса и корректность
постановки задачи &+&&&&\\\hline
		3 Уровень и корректность использования в работе методов
		исследований, математического моделирования, инженерных
		расчетов &+&&&&\\\hline
		4 Степень комплексности работы &+&&&&\\\hline
		5 Ясность, четкость, последовательность и обоснованность
изложения &+&&&&\\\hline
		6 Применение современного математического и программного
обеспечения, компьютерных технологий в работе &+&&&&\\\hline
		7 Качество оформления пояснительной записки (общий уровень
грамотности, стиль изложения, качество иллюстраций, соответствие требованиям стандартов) &+&&&&\\\hline
		8 Объем и качество выполнения графического материала, его
соответствие тексту записки и стандартам &+&&&&\\\hline
		9 Оригинальность и новизна полученных результатов, научных,
конструкторских и технологических решений &&&+&&\\\hline
	\end{tabular}
\end{table}
*~--- не оценивать (трудно оценить).

\newpage

Отмеченные достоинства \ul{
	Выпускная квалификационная работа выполнена на актуальную тему: матричная сигнум-функция используется для решения прикладных задач, возникающих в теории управления; сигнум-функция также интересна своей связью с другими функциями от матриц.
	Автор работы показал хороший уровень владения теорией при описании сигнум-функции и применил свои навыки программирования при проведении вычислительных экспериментов.
}

Отмеченные недостатки \ul{
	Не было предложено новых методов вычисления сигнум-функции.
}

Заключение \ul{
	Выпускная квалификационная работа выполнена в соответствии
с предъявленными требованиями. Рекомендуемая оценка~--- <<отлично\guillemotright. % почему-то правая кавычка не работает
}

\vspace{2.5cm}

Рецензент \textfield{подпись}{6.5cm} / \textfield{дата}{6.5cm} 2016 г.

\vfill

\small{\textbf{С рецензией на ВКР ознакомлен.}}

Студент \textfield{подпись}{3cm}/\textfield{И. О. Фамилия}{6.6cm}/ \textfield{дата}{4cm} 2016 г.

\end{document}